@inproceedings{Dusserre-Kalitvianski-Ruhlmann-Padro:TALN:2020,
    author = "Dusserre, Emmanuelle and Kalitvianski, Ruslan and Ruhlmann, Mathieu and Padr\'o, Muntsa",
    title = "Analyse s\'emantique de transcriptions automatiques d'appels t\'el\'ephoniques en fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "14-17",
    note = "Semantic analysis of automatic phone call transcriptions in French",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons la mise en \oe uvre d'une cha{\^\i}ne de traitement s\'emantique compl\`ete d\'edi\'ee aux conversations audio issues de centres d'appel t\'el\'ephoniques, depuis la phase de transcription automatique jusqu'\`a l'exploitation des r\'esultats, en passant par l'\'etape d'analyse s\'emantique des \'enonc\'es. Nous d\'ecrivons ici le fonctionnement des diff\'erentes analyses que notre \'equipe d\'eveloppe, ainsi que la plateforme interactive permettant de restituer les r\'esultats agr\'eg\'es de toutes les conversations analys\'ees.",
    keywords = "analyse s\'emantique, centres d'appels, transcriptions automatiques, speech-to-text",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/163.pdf"
}
